<resources>
    <string name="app_name">SehatI</string>

    <string name="tips_polahidup">
        Masyarakat di Indonesia memiliki kebiasaan buruk baik dalam pola hidupnya
        maupun menjaga kebersihan lingkungan tempat tinggalnya.Karena hal tersebut
        dapat menyebabkan permasalahan seperti kesehatan tubuh memburuk, dan
        mendatangkan bencana. Maka dari Pola hidup sehat menjadi hal penting yang
        harus diterapkan agar fungsi tubuh tetap terjaga dengan baik. Dengan
        menerapkan pola hidup yang sehat, harapannya kita akan selalu sehat dan
        bugar. Saat tubuh sehat, maka segala aktivitas menjadi lebih lancar dan
        produktifitas meningkat.
    </string>

    <string name="tips_begadang">
        Normalnya, waktu tidur untuk orang dewasa adalah 7–9 jam setiap malam. Namun,
        terkadang banyak aktivitas yang mengharuskan Anda begadang atau tidak tidur
        semalaman, seperti mengerjakan tugas atau bekerja. Sayangnya, begadang memiliki
        efek serius bagi kesehatan Anda, baik secara fisik maupun psikologis. Salah satu
        efek begadang yang terjadi pada Anda adalah penurunan fungsi kognitif. Sebagai
        contoh, Anda menjadi sering lupa, tidak bisa berkonsentrasi, dan hilang fokus.
        Kondisi tersebut juga bisa disebut sebagai brain fog.
    </string>

    <string name="tips_vaksin">
        Vaksin merupakan produk biologi yang berisi antigen berupa mikroorganisme atau
        zat yang sudah diolah sedemikian rupa sehingga aman dan jika diberikan kepada
        seseorang akan membuat kekebalan tubuh secara aktif terhadap suatu penyakit
        tertentu. Pemerintah terus mengupayakan pelaksaan suntik vaksin Covid-19 untuk
        seluruh masyarakat di Indonesia.Vaksin memiliki lebih banyak manfaat dibandingkan
        dengan efek samping yang dihasilkan. Vaksin dapat memberikan antibody yang lebih
        tinggi dan memberikan proteksi terhadap virus Covid-19.
    </string>

    <string name="tips_olahraga">
        Olahraga merupakan hal yang sangat penting dan dibutuhkan oleh tubuh kita. Walaupun
        kita sudah berusia lanjut tetap membutuhkan yang namanya olahraga olah tubuh. Manfaat
        olahraga bagi kesehatan jelas sangat banyak dan bisa dirasakan oleh setiap orang. Tak
        bisa dipungkiri bahwa olahraga menjadi salah satu gaya hidup yang wajib dilakukan
        setiap orang untuk bisa membuat tubuhnya tetap sehat dan bugar. Meningkatkan daya tahan
        tubuh, menurunkan kolestrol, mengurangi stres, membakar lemak, meningkatkan imunitas dan
        mencegah sakit, meningkatkan fungsi otak dan masih banyak lagi.. Berolahraga juga mampu
        memperlancar peredaran darah dan membakar timbunan lemak dalam tubuh.
    </string>

    <string name="tips_itirahat">
        Di zaman modern yang semakin sibuk ini, istirahat yang cukup menjadi hal yang sudah tidak
        lagi diprioritaskan. Padahal istirahat yang cukup sangat penting untuk membantu menjaga
        kesehatan dan kesejahteraan kamu secara optimal.Faktanya, tidur sama pentingnya dengan
        olahraga teratur dan makan makanan yang seimbang. Tidak hanya bisa membuat kamu merasa
        lebih segar, istirahat yang cukup juga bisa memberikan banyak manfaat kesehatan. Istirahat
        yang cukup setiap malam sudah dikaitkan dengan sistem kekebalan tubuh yang kuat. Hal itu karena
        tidur memungkinkan tubuh untuk memperbaiki, meregenerasi, dan memulihkan diri. Tidur memengaruhi
        banyak aspek dari fungsi otak kamu, termasuk kinerja, kognisi, konsentrasi, memori, dan produktivitas.
        Orang dengan gangguan tidur seperti insomnia cenderung menunjukkan tanda-tanda depresi.
    </string>
</resources>